其實我好唔開心

開始要面對返自己將來真係好大壓逼感。。有種抖唔到氣嘅感覺。。。。。
有時自己真係好想有個男仔可以俾我倚靠下。。喺我唔開心嘅時候氹到我開心。。喺我無助嘅時候俾到我能力同信心。。喺我最孤單嘅時候會出現。。俾個膊頭我挨住。。。好想為一個人去付出。。好想付出嘅同時個男仔會對返我好

Gay

pMed 利申：gay

渣ga 做人要堅強靠自己

屌你1001無人開新po

咪係 睇黎冇人唔開心

我都係咁諗 好過份咩呢個要求

依個時代好難搵到同時互相鍾意既人

就係靠得太多先更想搵到佢

雞

我都覺。。。有時盲目咁付出最後刺痛嘅原來只有我自己。。。

我覺得只要你放得低。。。你一定都會搵到嘅

yes

hondou

搵到又點呀 原來一直都呃緊你既

先天定後天gay
幾時同點樣發現自己gay

咁只係唔係對嘅人。。早啲放手少啲傷痛

有幾憤怒先

irrelevant囉

勁

好耐無見